存檔死清光！

電腦壞咗，點算

叫咗你買Lenovo啦

葵司？

死有餘辜

死得好
一陣見

存檔死撚左點算

唔做BACKUP柒頭

好明顯買左lenovo 先咁啦

Lenovo有中共免費backup喎

買張宇宙通行證

一張通行證救返存檔

存檔死清光！